點解itunes會成日cut短我啲歌？？？

成日cut到得返十幾秒
要重新入過
一係就this item can not be played
Sync幾廿萬次先得

仲有